屋宇署：總狗司黃維的寓所天台屋屬僭建 業主承諾清拆

屋宇署：O記總警司黃維的寓所天台屋屬僭建
04.06.2020 19:48

屋宇署派員到有組織罪案及三合會調查科總警司黃維，位於大埔錦麗園的寓所視察，發現天台有僭建物，屋宇署說，僭建物沒有明顯危險，業主已通知屋宇署，短期內會拆除相，因此會暫緩執法行動，但會跟進清拆進度。

助理警務處長陶輝早前亦被揭發所居住的村屋有僭建物，以及霸佔官地，地政總署已向陶輝發警告信，要求糾正違規僭建，並停止佔用政府用地。

【知法犯法】O記總警司黃維疑僭建300呎玻璃屋 地政今巡視
更新時間 (HKT): 2020.05.19 22:00

節錄
有組織罪案及三合會調查科總警司黃維居住的大埔錦麗園單位，昨（18日）被揭發天台疑有僭建物。今午有地政處人員到場巡視，並一度到黃維單位外視察，職員回應記者則稱是「例行巡視」，未有回應是否針對黃維單位。

原來做錯左改番就可以當乜事都無

不嬲都係, 所以法律面前, 窮人含撚